美國經濟強勁！CNBC主持人：讓川普可繼續對中強硬

美國經濟強勁！CNBC主持人：讓川普可繼續對中強硬

〔財經頻道／綜合報導〕美國最新1週失業救濟金領取僅小幅增加，加上美國「小非農」ADP就業數據遠勝預期，財經媒體「CNBC」主持人克萊默（Jim Cramer）指出，由於美國經濟仍強勁，使美國總統川普可以在貿易上，持續對中國採取強硬態度。

克萊默指出，在貿易談判上，川普可以繼續採取他的一貫的作風，因為比起中國正經歷經濟被拖累，美國經濟似乎沒有看見轉弱的跡象；他甚至表示，中國比美國更需要達成貿易協議。

克萊默表示，他最驚訝的是美國消費者的消費能力，同時也質疑美中貿易戰和數十億美元的進口關稅，導致美國製造業放緩的說法。他表示，多年來美國製造業一直處於衰退，建議投資人不需要過度擔心8月份的製造業數據。

美國對中國進口價值3000億美元商品加徵15%關稅，第1階段已在9月1日生效，其餘關稅則預計在12月15日生效；中國也祭出報復性關稅，分批在9月1日及12月15日對美國進口價值750億美元商品課徵10%、5%不等的關稅。

Trump 2020

帶晒頭盔 話明衰退緊 所以出到黎衰退係正常

所以我地要開始買美國貨
用多D amazon買美國貨 唔好用淘寶
同埋食美國蛋
我地比多一蚊美國
佢地就有更多本錢隊冧中國

pushpush
買美國貨

日常唔容易買到made in USA 𠵱家連 levis timberland 都唔係 幾灰

我都明，盡量啦

用amazon唔好買淘寶
而家見到有非必需既野係made in China都唔會買
就算係必需品有得揀都揀第二度製造
寧願貴少少但係㩒用好多

生果啦 最易搵
衫褲難襪係好少美國

起碼美國brand東南亞製造
美國brand美國有錢賺，同時支那賺唔到錢

諗嚟諗去 係得藥 就算啲維他命都唔多係美國

推

SPY, QQQ

原本made in china 嘅貨，改買其他產地都有用

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

各位兄弟姐妹晚安
請大家準備好以下事項
-美國國旗
-學唱香港國歌
-叫晒親朋好友一齊去九月八日既美國領事館集會

香港人權與民主法案必須通過！

#HongKongHumanRightsandDemocracyAct
#HKprotests
#香港人權與民主法案
#光復香港時代革命
#TRUMP2020Landside #followbackhongkong